DSE 巴絲入一入黎 你累了嗎?

今日考完中文第一科，大家心情如何?
有人可能會開心，因為你努力的終於可以用在試卷上證明，也可以放低背左好耐好耐既文言文，範文。有人可能會唔開心，因為你今日失手，覺得自己考得唔好，好擔心自己努力所揮下的汗水，會因為自己的失手、自己的粗心。會變得一文不值。
但到呢一刻，無論結果如何，走過去你已經是贏家。你贏既係你有為這個公開試努力，你勇於用你既能力去面對，儘管這個試是多麼的反智和困難。
就算炒左，讓自己喊一陣。聽日再黎過。唔好因為中文呢一科而令你其他科既努力付之流水。
只有你自己先可以話自己失敗，公開試的成敗不可以斷定你的價值。
歸去，也無風雨也無睛

利申:2016DSE 作文2 綜合5** overall 5* 一份試卷唔會令你失去全部。